★「永久離港」提取強積金申請按季大減逾兩成

強制性公積金計劃管理局發表數據指，截至今年6月底，以「永久離港」為理由提取強積金的申請由去年第4季的8,400宗，減至今年首季的7,600宗，次季更減至僅6,000宗，宗數按季大減逾兩成，創過去5個季度低位。

none移民？？？？

以永久離港為理由提取MPF的金額亦持續大跌，從去年未季高峰時的14.35億元，跌至今年首季的12.95億元，次季僅報9.9億元，按季急降24%。

唔撚批就趺囉

話左bno visa唔批
要bc先批

自然無人申請

今年6月底，

睇清楚啦 吊你班7頭

個時仲未有咁多救生艇計劃

梗係無咁多人走啦

要有永居權先批，唔會咁快見到

你肯批先得架，CLS

又嚟語言藝術。

試個晒唔撚批丫麻

所以要用其他理由lo

因為佢地唔批呀。
移民係要係拎到當地居留證明至批呀！

移民支那既提取大增

截至今年6月底

唔批自然少

睇良民證申請最實際
移民未必要攞MPF（例如冇返過長工/讀緊書/已經攞晒）
但良民證除咗BNO外基本上一定要攞

數字証明仆街政府開始鎖mpf